之前唔係有人話申請催淚彈禁制令？

雖然冇乜可能，但係話晒而家TG係影響到全香港市民，黃藍狗豬全部都會賴嘢，不如都係試咗先

P牌冇力推

push

要不斷申請禁制令揭破法治面具
不過律師黨唔會做,無左面具,你叫佢地利益點算

大家幫手推

泛民d律師點踢都唔撚會郁